 

+
t
+
t
‘

 
  
 
   
   
 

. Vdlatiess Copie qui sera publiée aux annexes du Moniteur belge
apres dépdt de I’acte au greffe

cer MMOS

helge *05015092*

V

    

 

Greffe

  

Denomination: GENFINA
: Forme jundique + Société anonyme

Siege. Place du Tréne 1 - 1000 Bruxelles
N° d'entreprise - 0435084986 :

! Objet de l'acte: CONSEIL D'ADMINISTRATION : DEMISSION D’UN ADMINISTRATEUR :
COMMISSAIRE : NOMINATION D'UN REPRESENTANT

 

: Monsieur Michel Authier a démissionné de son mandat d'administrateur en date du 31 décembre 2004

: Par sa lettre du 17 décembre 2004, la SC sfd. SCRL Deloitte & Touche Reviseurs dentreprises,'
- commissaire de GENFINA SA, a désigne Monsieur Jurgen Kesselaers en tant que representant officiel en;
- remplacement de Monsieur James Fulton

Daniel de Wasseige Alain Pastelours
Administrateur Administrateur

 

 

 

Bijlagen bij het Belgisch Staatsblad -24/01/2005- Annexes du Moniteur belge

Mentionner sur fa derniere page du Valet B. Aurecto Nom et qualité du notaire instrumentant ou de la personne ou des personnes
ayant pouvoy de représénier la personne morale 4 Pégard des tiers

Au verso Norn el signature

 
